「中美新戰線？」習近平提加快區塊鏈 比特幣急升逾兩成

【明報專訊】虛擬貨幣價格，向來易受政府政策和取態影響。國家主席習近平在上周四會議上表示，將加大力度，加快推動區塊鏈技術和產業創新發展，消息刺激比特幣昨日爆升。據報價平台Coindesk報價，比特幣價格由周五晚上的7600美元水平，至周六日間曾升穿1萬美元，創個半月以來高位，截至昨晚8時半，報9172美元，上升20.34%。有業內人士表示，投資者藉消息扭轉近期弱勢，或有望升穿6月1.2萬美元高位。

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

5毛又開post啦

朱克伯格搞Libra比美國聽證會係咁質
有無人估到背後原因係咩

五毛post

拉

推返上黎比財經台中產專業人士討論

經濟的基礎係“信心”。對當地冇信心，搞乜都唔會成功。

而“信心”同“idea”都係bulletproof，唔係靠恐怖同暴力可以挽回。

小學生明佐呢個經濟abc，先開之後的project啦。

5G大戰未完就玩扑青大戰

blockchain唔一定係指bitcoin架喎

So?

叫習連塊

美中和好，反中撚炒哂車#2 -- 回憶小子

你老母同狗大戰咗幾多輪?

拉

推

小近平